# todo

## admin

- [documents](https://www.dbu.univ-paris3.fr/recherche/depot-des-theses/4480-documents-necessaires-au-depot#formulaires)
- [ ] autorisation du directeur (dire à gefen que le bail compilatio doit prendre en compte les sources de enframed.net)
- [x] bordereau d'enregistrement
    - [ ] résumé 20 pages
- [x] charte de dépot
- [x] contrat de diffusion

## format

- [ ] german summary?
- [ ] add index

## conclusion

## chap 4 - programming

## chap 3 - beauty

## chap 2 - understanding

- [ ] recs from guido, neuropsychologists who might be interested: stanislas dehaene and christophe paillier

## chap 1 - ideals

## introduction
